{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리치하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数を超える場合、ペンションに予めご連絡ください。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されています。 入室、退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 喫煙は禁止されており、被害を与えるような行動は控えるべきです。 スパ客室とバーベキュー施設が利用でき、特定の客室はメゾネットタイプです。 全客室では無線インターネットが利用でき、プールは5月14日から9月30日まで利用可能です。 イベントをご希望の場合は事前にご連絡ください。基本的な調味料と常備薬が提供されます。 駐車は可能で、ペンションの前には明智溪谷があります。 周辺の観光地には南怡島、プチフランス、エリシアン江村、明知山、朝の静けさ樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、被害を与えるような行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ客室とバーベキュー施設が利用でき、特定の客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "全客室では無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは5月14日から9月30日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には南怡島、プチフランス、エリシアン江村、明知山、朝の静けさ樹木園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 404
    }
}